(準DQ議員) 岑敖暉: 我户口得咁多錢, 政府追討我薪酬 追撚飽佢

態度好堅

曾國衞：區議員宣誓修例一旦通過，去年立法會選舉中，被裁定提名無效的梁晃維﹑袁嘉蔚﹑岑敖暉和鄭達鴻將喪失區議員資格

傻仔學下鄭松泰同劉細良賺錢啦

Nicole點算

我就係要呢d

貼其中一個account 冇咩意思

你真係當佢傻咩

呢個時勢, 户口越有錢, 分分鍾越危險

賤蟲泰戶口結餘起碼6球啦

點養老婆

唔撚明點解畀人炒要嘔返份糧出嚟

問黎智英拎

兩公婆應該預左一齊捱

坐緊監, 點問?

港共

藍屍：好嬲好嬲

如果做左幾十年先比人炒咁會點

港共logic: 都要追番

回血

明搶錢

真
喪生資格之前都係區議員

我有槍

正常係咁
但港共打橫黎講

可以明搶

熱血水魚圈

老婆養住先

仲有攬鈔巴

之前呃宿舍個黑警仲有長俸
議員dq就要拎返份糧出黎

佢跟手就宣誓效忠共產黨啦

曬鳩氣
我就假設你DQ係合logic
都應該係由宣誓果刻開始凍結薪津
你之前無宣誓 咁之前合唔合資格都唔關宣誓事 點可能追番當日既錢

不過同港共道理都曬鳩氣
寧願佢地發窮惡算撚數

唔駛啦 佢而家已經係真正愛國者

追撚飽佢

仲要所有辦公室使費

叫港共立埋例比全香港僱主用

港共一向有強權無道理

駱惠寧嗰啲夠話自己喺外國冇資產要寄100蚊俾美國凍結啦
但係就大把藍絲吹捧

停職有糧出
罪成又有糧出

好神奇

其實點樣昨天犯今天的法？

喪失啫
未死

港共logic

深藍公司會成日用

信唔信遲吓話有公務員違反誓言，要佢嘔返幾十年嘅糧出嚟

都唔啱嫁喎
咁唔通宣誓完過幾年
睇你唔順眼又話觀察左幾年發現你違反誓言
又追返之前啲薪金?
追返薪金跟本就唔啱
在任其間又唔係唔使做

咁保守？呃咁多傻西熱狗信徒錢 好難唔fatfat

唔追你錢咪求鳩其搵條罪捉你入去坐

就嚟食老綜都要宣誓效忠中共同港共

國師個個月patreon十幾萬上落

可以有超過一百種方法收埋d錢
但一定唔會收埋係個人名義既戶口囉
對付共產黨 呢個係最低限度要做既野

劉國父定白卡國師？劉國父好似最多有87萬一個月

唔好慣喎
炒人要嘔返哂啲糧
咁移民可唔可以退返哂之前交過嘅稅

又係你隻支那五毛，唔會放過任何一個機會岀黎吠
屌你老母 你全家生癌死啦

新婚老婆點算

最撚怕出律師信搞撚到破產，呢個濕鳩政府要玩鳩你乜都做得出

為啖氣搞到破產就好笑

其實你點選都一定係非建制嬴

你改制算啦

最多咪破產囉

遲啲掃晒啲議席，應該有6億

有工開，冇飯開，賤種港共

咁撚認真做咩, 條友咁講野膠膠地

佢地應該準備改制

得一個戶口

港共當啲人係狗
請返黎做完野踢走你仲要收返啲糧

唔會dq就算，佢都係快d走好

唔好混淆視聽啦

阿偉？

開左離岸、買曬金又同你地講咩

咁先啱㗎嘛！

係時候銀行交易系統

嘩 好嬲呀

申請破產囉。

要鍵盤

其實佢破你產，你都係打工還返錢
結果佢都係搞到你

你要唔比佢搞
一係事前辭職
一係就離港，不過初選人士全部黨安法告緊...
所以

退左休都可以

見到許智峰搞成咁仲唔醒水咩你咪告到我破產囉，睇吓你快定我快

屌得好

無人反抗，無得反抗
佢雞姦你都仲得啦

我發夢果陣你喺屋企做鍵戰渣 5毛 講唔啱聽既就5毛 傻閪

我令願佢宣誓 be water

陳云out啦信細良 水炮車都唔駛驚

港共話明一定dq岑敖暉

你發乜7夢呀傻閪 死返支那含雜種條撚啦

晚晚落Waitrose 食扒

攬鈔巴的確呃香港人錢 而且出賣手足分化重光

擺明政治迫害
因為政見與暴政不同, 最終被破產. 永遠記錄於信用監控系統.
九族與之相關人仕, 終生剥奪經濟權利

就係咁先宣誓，宣作仲dq仲

想問陳凱欣嘔番份糧出嚟未

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

出來了

all talk, no action
sounds good, does not work

港共就伙咁

傻仔惱羞 cctoy黃衛兵仲低智過支那小粉紅

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

睇下支那人點死

揾件分身附和下你再spin去時事台度 就想其他人認為你唔係五毛 支那狗智商係低啲

屌鄭松泰就啱嘅
但係又關劉細良咩事
私怨mode

果個係$0.5 出PO MODE

鍵盤可以救世
Keyboard man

支那狗係咁弱智
睇穿晒啦

夠出兩份三毛狗糧

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

好多人唔知你d好野

美心泰有駱主任照住
做乜都得

打稻草人定鬥黃？

哦 time will tell 佢只係另一件李柱銘

幫你賺維穩費

仆街正苦

多謝老世

樂意到極

劉細良捉鬼始祖
仲有黃手足錯信佢課俾佢
香港最大人血饅頭之一
仲有個沈郁輝

再世父母

佢地知道你叫keyboard man 嗎

咁你又講下佢捉左咩鬼
我又無見到佢講過d咩喎
依家你屌依個屌個個 又算唔算捉鬼

入去問

定罪前辭職就冇罪

下青訓左幾年
唔知就google下
又屌勇武又屌人用暴力又屌人講光時又屌本土派
捉鬼左膠中既代表

係啊全部相反意見都係我分身黎 我好撚多ac的

cctoy真係中意沉醉喺自己世界 成個低能仔咁 網上版既lunch哥

唔好再講啦 好快cctoy沖入黎話你支那5毛 再話你開分身幫自己

我就有係有睇開佢講d咩 所以先要問番你
我咁耐都無聽過佢捉鬼 無聽過佢屌勇武
佢係偏向分析 立場就左膠d姐
但係你以上講嘅佢都無做過
次次都係拎人地一句野出嚟斷章取義
轉個頭一堆人就沖出嚟屈
屈完就個個以為真

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

好多人唔知你咁仆街

蟲泰又贏，又有得宣誓

點解咁多負平

我黎養

我唔知你幾時開始聽啦
但呢條撚樣同班老泛民一撚樣
開頭大家未係好接受到勇武個陣就屌撚到佢地仆街
又話打狗既係鬼 拎槍既係鬼
當初又屌鳩本民前 屌鳩梁游
跟住大眾接受勇武 風向開始轉呢
佢就轉邊
當時屌完光時 見多人講第日就掛返光時出黎
仲有屌杜文澤係鬼 屌選舉會有人派鬼界票 又屌袁爸
俾人屌柒又收返扮冇野
佢立場唔係左膠啲咁簡單
左膠到仆街阿係 運動期間聽佢啲分析跟佢做野死撚得啦
同黃碧雲一擔擔 見冇選票見俾人屌驚冇人課金就即轉風向 但唔係真心咁諗 成日口講不分化 但就成日最先屌人
證據自己google有撚晒

移民未？ 等拉？

佢被人告緊犯國安法, 已經被沒收旅遊證件

港共國安法集中營

遲早會有

已經有啦，無限上訴，任人拘捕

問你老母拎會好啲

咁不如學盡啲
跟閪門梓敬做老師啦

咁少？ 「啲公眾白痴」架嘛，食下美心，屌下黃絲，啲熱狗即刻流晒口水啦：「好型，好有自己嘅想法，唔隨波逐流我要課課課課比阿泰」

仲要有返工有做野
呢樣真係由梁游比人dq到依家都未解釋到

我明呀，因為革命失敗

係咪又用咗highlighter 遮number

【Now新聞台】立法會行政管理委員會決定，向公民黨楊岳橋等四名喪失議員資格的民主派，提出和解協議，處理薪津安排。

立法會主席梁君彥：「考慮到以往的先例、法律意見和成功追回款項的機會，當中亦涉及法律費用以及他們的抗辯理由等，行管會決定向他們提出和解協議，細節會與他們磋商。」

公民黨楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒及會計界梁繼昌，因為人大常委會在去年11月就立法會議員資格所作的決定，被宣布自去年7月30日起已喪失議員資格，行管會需要處理他們期間所領取的薪津。

根據過往的和解協議，行管會只要求被取消資格的議員歸還預支營運資金及物資

問你死鬼老母拎唔好？

賣老婆啦我出$500 1q

又有啲垃圾5毛出動, 好撚煩, 連狗又唔BAM

好似樓上#166果條"你點知的"

離岸

咁CY同老懂都係比政府炒

仲要條例係宣誓後生效

姐係話你好地地打一份工
做左十年有一日你遲到
過左廿年就修例話遲到=入職無效
再追返晒廿年人工

人哋有美國passport 價值連城

婚建離

係就借多d先

DQ民選議員 無視市民意見 我屌